社民連灣仔抗議促釋放被拘留12港人

社民連成員曾健成、梁國雄和社運人士古思堯等人，早上於灣仔抗議，展示「沒有國慶、只有國殤」等標語，並要求釋放12名在深圳被拘留的港人，大批警員於現場戒備。

社民連成員其後遊行至灣仔會展中心外，沿途高叫口號，他們於會展外點燃請願信，之後被警員撲熄。

雖然之前唔係幾中意社民連
不過佢哋都算係社運活躍嘅組織，而且特別日子一定見到佢哋，值得尊重